你咁想打八號風球, 點解你又唔罷工?

我今次唔從政治目標呢個角度去睇罷工呢件事, 我從大家係唔係真係咁鐘意番工呢件事去分析

呢兩個月根本大家番工都冇心機, 番工放工都MON住呢場運動既新聞同消息, 咁大家一齊罷工一齊唔洗番工根本就係最開心既事仲可以出黎集會, 交流思想

我諗全香港每年最團結既時刻, 就係夏天既時候, 大家一齊盼望聽日會打八九十號波唔洗番工

而家根本就係只要大家團結一心, 8月5號一齊出黎無限期大罷工, 就做到人人都唔洗番工呢個效果

你打散工, 可能心停口停, 都算喇,
如果你係公務員, MTR 員工, 你驚西? 罷足一兩個月, 庫房都係夠錢自動轉賬俾你
唔番工又有錢, 點解唔玩呀?

所以, 8月5號, 大家, 特別係MTR 同公務員, 同我企出黎, 無限期罷工, 黎番場政治十號風球, 還全港市民一個假期逼林鄭政府跪低!!!!

組織全民玩快閃！

Mtr
公務員

政府俾錢
人夠多，冇得事後追究

你想得太簡單，如果全面大罷工，請問你去邊買餸，餐廳食飯？邊到有車你去示威區與返屋企？

黑警加人工係好合理既事？

8月5 全香港 齊罷工

咁咪者係示威者未做得夠好, 達成唔倒八號一樣既效果
諗下點可以好似八號咁令市民HAPPY受惠

其實係,
明明效果都係唔洗番工/唔想番工,
做得好=正,唔洗番工, 去支持下班示威者先
做得唔好=屌, 阻住我番工

推到大罷工

推

颱風好激進，阻人番工，要譴責